其實除佐實體店之外，仲有好多黃的非實體店

利申：
支持黃色經濟圈係生活態度，唔係抗爭黎，請唔好亂打稻草人，益理念相同的人，反藍紅陣營，

Source :

雙十感謝節係最後一日，LASTDAY
仲有好多網購黃店

想知其他詳情，請留意
FB: (5,914 LIKE, 6,239 Follow)
IG: (7,248 followers)
TG: (1803 訂閱)
————————————————————————————————

最後請大家繼續注意十二港人事件，轉移視線係港共高招
Tweet & Like

詳情

Q

同我清佢貨

up

如商戶有任何嘢要增改/見唔到自己名/重複等問題，大家可以拎我地Template 自行更改同出post，Be water 唔洗send 返比我地！

九龍城區！
大埔區！
元朗區！
中西區！
屯門區！
北區！
西貢區！
沙田區！
東區！
油尖旺區（1）！
油尖旺區（2）！
南區！
荃灣區！
深水埗區！
黃大仙區！
葵青區！
網店（1）！
網店（2）！
網店（3）！
網店（4）！
網店（5）！
網店（6）！
離島區！
灣仔區！
觀塘區！
網店（7）！

好地地網店/門市唔用

乜撚野實體店，非實體店

你啲中文邊撚度學？

Push

我跟IG POST